[找錯處] 蘋果又fail

專業D 好唔好

唔好同我講係TB

無錯啊
8隻奶

咁凍 出海做乜